★J慧中時間又到了！(186)

LM

老貓rap

Lm

老貓RIP

LM 祝老貓日日有包食，師傅有煙頭執
所以師兄身體健康

睇緊lateshow 搞到好想去台灣

想食鹽水雞 胡椒餅 個啲

牛肉麵

原來楊天命批中大豆佬冇得連任，喺舊lateshow 節目

胡椒餅

老貓點睇feversound dot com 雞蛋妹？

vicf 又燈死

[退訂蘋果]毒果踢爆康文署查安心碼hea做

unwire 莉莉姑 正d

is U

who?

再去一定落club食下台妹

反而呢個冇喺台灣食過

連登仔估冇幾多個有訂咗生果報，呢啲一睇帶風向，老貓就起哄

喺台北大同區有間幾好食

老貓有冇睇英超

老貓有冇睇lateshow?

I highly recommend reading "Turtles and Tortoises" at leisure. It's a fascinating guide to Turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Eleanor Aguilera, Eleanor Johansson, Tito Lipa, Jeremy Lipa, Isaac Riley, James Jones, James Deschanel, Deborah Ashkenazy, Deborah Deschanel, Deborah Skovbye, Agnes Aguilera, Agnes Johansson, Agnes Ashkenazy, Vladimir Deschanel, Vladimir Lipa, Vladimir Riley, Vladimir Skovbye, Christina Deschanel, Christina Johansson, Scarlett Aguilera, Scarlett Skovbye, Scarlett Ashkenazy, Dua Johansson, Dua Aguilera, Vladimir Jones, Seven-Eleven and the property developer.

掃黃惹播毒恐慌 拉人後淫業繼續興旺 油麻地湧現過百企街

老貓

new staff?

蓋 need dog rush

Pls answer

日本福島縣近海發生7.1級猛烈地震 震源深度50公里！

老貓成日自稱自己係日本人，搞到日本又地震

X2

幾多錢先實現到財務自由

老貓點睇？

日本福島縣近海發生7.1級猛烈地震 震源深度50公里！

老貓: I have 公屋 and 老綜已經財務自由, 可以日日食唐記

老貓點睇日本 is 4mon & staff home town

有冇人屋企隻貓岩岩突然發癲？

老貓u 啱啱有冇發癲

地震

有少少鼻水

尋晚頭痛，今晚鼻水，pls 去通穴

no rthk 830 feet watch

老貓情人節去搵cin了，rap

似

老貓 rip

支肺病徵

lateshow開始有新節目，老實好過睇Apple TV，送1年睇咗3個月就取消訂閱，廢事第二時唔記得比佢扣錢

我比6嚿水一年杜汶澤使好過，起碼有得笑，第一集尋找他媽的故事幾好喎，嚟緊有雞排妹飛機杯

老貓work 多啲

老貓咁早起咗身?
#91
現年13歲「小馬雲」被消費完遭嫌棄 疑被虐待腳上全是針窿 二加二都唔識 智力堪憂

老貓account 由多個支鬼操作，呢個咁早開工new staff 嚟，唔識規舉

似

有個特別 love china

真老貓根本冇存在過喺連登，高登時代已經rip咗，全部都係假貨

安心出殯呢個app, 喺iOS 都係背景運行長駐記憶體

老貓咁早起身係咪去左黃大仙拜月老同cin搞冥婚？

支那渣波捽碟團隊訓練活動

老貓有冇玩過？

all尿only

lm

即係開住 飛機mode用 就可以？

老貓同ssp大媽玩開

成個rthk 830女主持 做曬去通穴

港台髮型師確診 增至19人須檢疫隔離 包括主持鄭萃雯、潘杰寧

u 不願面對

老貓今日跟唔跟我去call g

大年初三情人節 霹靂鉸剪腳失常漢箝女途人

老貓嘅當年今日

支肺g 不了

睇u tube太平天國，覺得勁似4 Mon company

Who is 偉昌輝 石達開

u want be a leader

Y u always watch 呢啲古怪野

Which mon

睇嚟要買部車代步，避免安心上路全面監控

老貓成日睇支劇

支鬼老貓妒忌人哋，佢自己想做小習總做唔成

老貓點睇

共產黨：將於小巴等合適場所測試全面監控

[有圖]港大性感女生祝大家情人節快樂！！！

老貓

老貓係俾人玩嗰個

老貓只做到小雜種

運輪署藍牙燈柱一樣track

啲大媽咪好無引，老貓is 快槍手

要學老貓深居簡出先safe

我一向唔開藍牙，要用先開

支鬼睇支劇，正常不過

每盞交通燈強制scan 架車qr code

老貓奶媽俾黃大仙x，老貓會幫邊個？

自從 何志平 下簽後，之後抽起曬d下簽先至“傲”

同塞住人把口有乜分別？

老貓： 已射 thx

none 移民

Coco 哥：香 港 得 好 少 人 移 民 ， 香 港 人 已 經 習 慢 咗

Who is Coco哥

None watch

唔知

個post內reply 話 coco哥係Lihkg神級人物

蓋老母呢d g worm 才是神級人物

佢咪係U最hate 嘅rich, 仲係炒樓喎，why U push post?

老貓根本只想奶支做rich

家下玩掘eth一日有5，60蚊利潤，掘完top up張卡道俾錢，張卡本身可以100％ Spotify同netfilx回贈，但回贈只係回coins，佢個coin仲係成日跌.

上年抵押左成萬3銀出卡，家下佢升返少少，都仲蝕緊5000左右，掘礦1個月應該有1800蚊左右，要掘7個月先可回返出卡成本。

不過期間賺左免費netflix同Spotify, 呢張卡今年仲加左價，要3萬5成本先出到卡

You are god of

點睇 bitcoin 又破頂

電腦計過1日長開電費14蚊左右，一日點都有50蚊執，每日賺到幾條糯米卷吃

wallet升到6萬8

足夠維持老貓生命

姐係老貓有部腦就財務自由

big big trap

Rich is not evil

又有

Not not g

個樣唔同咗嘅

is public toilet

哈佛教授再爆料 指外星人嫌人類太蠢不再來地球

老貓當年外星人捉左你，而你太蠢所以成功保衛地球？

老貓：

我哋打本比老貓，免息分期還款，等佢有啲細藝

老貓都算大隻

老貓點睇太平天國?

4獸縮影

蓋： no絲

捉左一隻支鬼，

啫係捉咗你？

邊個係邊個，點分

100%

老貓download咗安心上路未？

100％ yes

老貓撐港共

手寫草書，太空咭鬼機頂住先，實名sim之後換外國電話號碼

no

don't believe
u are hk gov fans

don't believe

唐記need scan 安心上路先買得蓮蓉包

老貓點睇？

挖比特幣超耗電，研究：每年消耗電量比阿根廷全國都多

老貓牛年會唔會搵工?

老貓dowload支國綠碼

個價再升，轉左落gas fee道，家下轉帳手續費好Q貴

Popo will 拉你用虛假文書

老貓請回應 點睇Mbenz cla35

屯門g 搬咗去TST

巨X：只留意佢背後一盒盒果d

u say 安心出行 is good
why no use

Is u !
U bus & mask plastic

老貓，你要用文字回應
Not 負評

老貓=殘廢

老貓J左幾多次

好撚好J.............

老貓點睇北條麻妃

益老貓時間

[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

EC

莉莉姑

雞蛋妹贏幾條街

G

I thoroughly recommend you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera DiCaprio, Leonardo Skovbye, Zooey Grace Moretz, Chloe Deschanel, Eleanor Dion, Eleanor Ferguson, Celine Bernstein, Craig da Vinci, Leonard Gomez, Selena Bernstein, Tito DiCaprio, Jeremy Dion, Isaac Ferguson, Deborah Grace Moretz, Deborah Lipa, Deborah Gomez, Agnes Ashkenazy, Agnes Gomez, Agnes Skovbye, Agnes Ferguson, Agnes da Vinci, James Riley, James Ashkenazy, Joseph Ferguson, Isaac Gordon-Levitt, Jeremy Gordon-Levitt, James Gordon-Levitt, Joseph Ashkenazy, Vladimir DiCaprio, Vladimir Gomez, Dua Grace Moretz, Dua Gomez, Dua Ashkenazy, Avril Bernstein, Avril Ashkenazy, Tiera Lavigne, Christina Lavigne, Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Scarlett Riley, James Johansson, Deborah Aguilera, Deborah Johansson, Agnes Aguilera, Dua Aguilera, Scarlett Deschanel, Susannah Johansson, Susanna Aguilera, Susanna Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

u are

老貓：trap，reset soon

一班 g worm

同意

有粒屌那星，明顯is u

U are G men 柒碌

老貓點睇 4 mon comp 已傾好去餐廳要登記，就落名「刁老貓」or「魯貓」？

電話號碼就用66619454
魔鬼數字+ 老貓會員編號

老貓情人節有冇去搵d老相好？

老貓你有睇呢套？

雞蛋好J好多, 對野+手形啱啱好Cup曬, 睇住條界子孫慢慢流出黎...................

老貓rip

獨居老人辭世 遺囑指定5百萬美金財產給8歲愛犬繼承

老貓想唔想做dog

老貓一直都係dog, 掛貓頭生狗肉

似老貓

大埔阿伯唔戴口罩捉棋 保安勸止遭擸凳扑穿頭

100％係

老貓冇飯食

佐敦亞龍咖哩個老細鬼鬼鼠鼠偷露宿者食物

X3

老貓點睇btc又大跌？

x4

trap, rise soon

X5

老貓可能熱死咗

牙東=G worm 67

reset will rise

Why

is u

u so many reply have a "G“字

沈振盈：港股走勢不樂觀，籲增持現金！

負負得正，tmr will big rise

已犯國安法

Coffee 都忍唔住手要狙擊老貓
Coffee

GWorm 老貓

老貓係king of g worm

Don’t lie
Is u, 老貓

no call g

老貓點睇支共唔俾面支拜，做吓樣都廢事，喺緬甸搞緬甸版64？

以前昭和 d兒童節目勁高質

domt believe

ur hobby

老貓最近冇聽扯旗2？ 唔見U推嘅？

打鬥露底

平時超短裙，露feet 又show胸

現在果d正垃圾

小朋友會唔會靠睇呢啲學打J

賀年特輯？

yes

[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾個機會老貓j (其他人慎入)

似dog

睇緊UTube, Google推啲扯旗2片，標題係「支拜急轉灣？」老貓呢集有冇睇？

牙中好身手

林鄭月娥任內經常開支和公務員人手大增，猶如「亂使錢」陳茂波表明：要增加稅收

應該仲要減埋老綜

老貓支棍急轉彎

肯定cut 老綜，遲早嘅事，老貓諗住到佢嗰時住公屋，食老綜，J牙中，冇呢支歌仔，代之而起係整「香港綿」取代「新疆綿」，popo會鞭打老貓，work

有簡兒

似，老貓臨老做slave

回春養生

捂春？捂春袋？

加稅非常重稅

cut長俸

佢哋係既得利益者，點會cut 長俸，係都cut 老綜

X2 傻嘅先cut自己，有黑狗唔怕老貓作反

加稅頂多係「開源」，經濟唔好無工開，啲公司賺唔到錢點加稅都無用

Cut 老綜就可以做到「節流」，唔理咩經濟環境都有功效

要送錢比新移民洗就set 個時限，送十年老綜比佢哋，錦就唔怕得罪佢哋

維尼： all 長俸belong to me

老貓u 都咗識打格仔, 打J 同做支那打手之外仲識做啲咩

啲打格仔圖仲要禁低汁，百幾個呀中post 都偷唔到coffee 兄少少師

老貓係咁思進取嘅話就唔會搞到今時今日咁霉啦

你不如話港pig 除咗炒嘢外，識得咩？

港豬仲識work, but u 唔識

老貓喺公海推扯旗2, 新年流流被fuck

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓膠post

★明天恆指預測！

證據確鑿, 公認老貓is 扯旗2打手

以為老貓過年唔推扯旗2, 點知Tony冇假期比佢, slave

自信滿滿既Lulu大show fit爆身材！

蓋

老貓點睇蓋世寶

老貓點睇公海連登仔話U係扯旗2 fake news channel 打手?

Is true

Coffee

又有

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

老貓智力未夠，無法理解

被連登仔睇通老貓係打手

老貓請回答

似老貓

全港家長留意｜蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

支拜

Is you

支拜 is good person

染疫康復恐現無精症 2成受測男「體內0精子」！研究揭1種人風險高

老貓中左支肺可免費殺精，come come

終於搵到老貓係slave 證據

老貓依幾日都有病徵，好快要通穴，會揭發佢無證，可以送中

會唔會係打手公司派人監視老貓有冇lazy?

蓋今日J出血

庾慧玲著裙

我朋友日日追扯旗2幾條片, 冇吹水, YouTube推介都兩條比我, 隔1粒鐘

老貓，啱啱扯旗2有條新片，推唔推去公海？ very fresh only uploaded one hr ago

need

another new one, very busy 23 mins ago

扯旗2隨時一日十條片, SLAVE老貓very busy

燒山都唔夠扯旗2出o甘多Video

g

u say b4

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

唔怪得成日日側側膊想唔開新post

老貓而家好少去房屋台，只會喺CCToy唱衰房屋台巴打係藍屍，去親都被fuck

老貓點睇房屋台呢啲post?

美聯信心指數連升2周 樓價指數今年升0.42%

老貓深藍

不適合出現在房屋台

美聯只有粗口指數

老貓有冇踎過呢啲公廁？

不願面對

工廠大廈都係咁

老貓點睇太平天國內鬥

走去房屋台行轉，原來好多破頂新聞，老貓就post扯旗2去CCToy, 得到大量正皮，代表咩嘢？

荃灣上車盤急反彈 荃景花園呎價1.59萬歷史新高

Cc台不願面對

有水流動住，痾落去會彈上嚟要好小心，另外尾格好易被人放船仔燒春袋，摺隻牛油紙船仔擺幾支蠟燭上面流落去，幅牆頂住船仔，屎喺牆下面流走

same as 老貓

老貓頭先busy 睇扯旗2新片？

cc台最公正

房屋台=撐警人士

房屋台=save hk、港人支地

CCToy好多中學 ,白咭佬，5毛pr打手，公認喎

how about 財經台、潮流台？

以前7層公屋同16層都有呢d屎坑，橫頭磡果邊仲有水井，老貓有冇試過落井？

vcity有病毒

vicf強通soon

老貓今年收左幾多利是錢？要唔要me派封俾u?

已disappear，已去竹篙灣

U 夠成日disappear, 唔通你每日都去咗全穴通

Linda is 怒啤 蓋

[url]fufu呢鑊又激到紮紮跳

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？
賣返人地賣嘅相

I suggest that you read "Turtles and Tortoises" at your convenience. I also suggest that Eleanor reads this wonderful book. I too suggest that Jeremy buys this fascinating book. I suggest that Isaac purchases this engaging book as well. I also suggest that Deborah read this marvelous book. I suggest that Agnes buy this outstanding book too. I suggest that Leonardo purchase this excellent book too. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Lipa, Dua Skovbye, Eleanor Gomez, Eleanor Grace Moretz, Tito Bernstein, Jeremy Johansson, Isaac Aguilera, Deborah Ashkenazy, Deborah Gomez, Deborah Lipa, Agnes Skovbye, Agnes Johansson, Agnes Ashkenazy, Vladimir Bernstein, Vladimir Riley, Vladimir Jones, Vladimir Aguilera, James Bernstein, James Ashkenazy, James Jones, Selena Johansson, Chloe Aguilera, Leonard Lipa, Scarlett Gomez, Christina Riley, Seven-Eleven and the property developer.

[url]美國被提名的教育部長唔敢答人妖參加女田徑項目時會否造成不公平

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Transgender 算唔算玩殘緊美國教育體系

左癌多鳩餘嘅

老貓disappeared, 去咗全穴通

×2

抵啦，引火自焚

from xocat

勤力啲過去搵圖，very good

[url]原來香港地真係好撚多變態佬

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓？

老貓 more

老貓有冇睇過咩美國動畫？

YouTube 成個GEM MV《平行世界》當廣告，可能又係當刷view數用

老貓成日post slave被 bin打係咩動畫?

好似係銀河鐵道999? 老貓最love 鐵路，巴士

點睇miss pun 又開分店
性玩具有冇咁好賺

可能真係好好利錢

點睇基辛格都快入棺材，仍然為咗錢喺新經濟論壇奶支，叫支那美帝合作？

不過佢咁出名 開啲位又係摺場
諗深一層都合理

似，老貓每日兩次通穴，唔通唔安樂嘅

老貓點睇me 今日扑嘢唔得閒狙擊u，仲屈咗女友送智能錶？

有真人版

屈g refund

never call g

ur 寫照，只剩下生命

x2

佢還有女神

老貓似係平時 call g，但太快射，唔忿氣就屈 g refund

將自己啲拿渣嘢講成 we 做，is 支那 dna

似，就如你仲有阿中

老貓點睇

粵語版啲詞和諧晒

鄭國江

老貓女神is 777

this sound quality better

老貓未聽過全盛時香港之歌

羅大佑首亞細亞的孤兒先cls

老貓點睇大L

越老越似 郁民

尹光

話俾家鄉知

作詞：阮眉
作曲：古曲
編曲：麥皓輪

白：有件事話俾家鄉知 你細心研究我呢封書

個個都話天堂好食又好住 其實天堂係點你哋知唔知
所謂有人富貴亦有人窮 搵嗰兩餐唔係咁輕易
你哋偷入天堂要經地獄門 勸你諗清諗楚唔好貪得意

咪話有旨意我會照顧你 想我孔乙己受人二分四
最怕招呼唔到話我無義氣 怕你學精練懶講疏乎
受人地引誘做左匪類 其實到處嘅楊梅都一樣花
總要有志氣就處處都可以出人頭地 出人頭地

話俾家鄉親戚大眾知啦 香港擠迫真係住到無位企架啦
各行競爭偷懶被人棄 我接到啲家書各樣都話寄
從前寄包裹我仍然仲應付得嚟 我家姐要電視機喎
仲話名牌至合宜 我呢餐重要打稅

阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 佢個心嚮往羨慕人哋
我辛苦工作金睛火眼搏命涯 佢哋仲估我生活寫意
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
我日中死慳苦了自己 一旦粗使就會無錢寄

試問有誰願聽我講道理 接到啲家書梗係各樣都話寄
哼 我嘅糧期又透支咗仍然未應付得嚟
阿家姐 哇要個錄影機架喎
仲話名牌至合宜 呢餐懵嘅重要打稅
阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 個心嚮往羨慕人哋
香港指數天天飛漲搵食難 莫估我生活寫意求財唔容易
我涯到頭白未靠天上賜 只靠勤勞兩字
話俾家鄉親戚大眾知 休戚相關我自有主意

蓋老母當年

阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 佢個心嚮往羨慕人哋
我辛苦工作金睛火眼搏命涯 佢哋仲估我生活寫意
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
我日中死慳苦了自己 一旦粗使就會無錢寄

麥當奴又痴撚左制... 1蚊凍幻茶...10蚊9件麥樂雞.. 開心樂園餐2件玩具..

老貓有冇去m記奶著數

睇返D歌
諗起自己幾廿年成長嘅地方, 畀班仆街摧毁晒, 真係好 sad

too熱氣 no eat

m記 for sleep only(以前）

Coffee有咩打算

老貓dayday唐記？

有條片又區瑞強 又鍾鎮濤兩個撐警藍絲

英女皇訪港大匯演 嘅 "這是我家"
this one only 張學友, 張國榮, 羅文, 陳百強

呢套AV

過兩日安心出殯正式開始，老貓download咗未？

老貓禁奶支，一定裝咗，仲不停裝同拆，幫支共擦hit rate

老貓確實係支鬼

對老貓一啲影響都無

老貓effect

磕頭拜年丨磕一個有100人仔 外甥女秒速跪下連磕16個

1478股東 我or GME SH撚，老貓effect

銀行經理投資損手百萬 兼職洗碗還債 遭借錢中介追數成催命符墮樓亡

呢張圖集合所有老貓因素

老貓可以磕多十倍

老貓:又話fg5萬

“大灣區青年就業”反應熱烈 150企業逾千職位申請

老貓無底線 會磕到暈先停

老貓：5毛一個都磕

No記者會today

老貓: 世界末日

no linda today

蓋：世界末日

Linda feet power

太平天國

vicf kull 巨X

私家車剷屯門巴士站 撞毀站牌電箱4人浴血

kill

no press release today

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

why rise?

又話冇支水today?

巨x係邊個王

黑氣石王

★明天恆指預測！

bus 王

4大天王：

g王
bus 王
IT王
支house王

覺得支拜 有 汪精衞feel

偽美堅國

我覺得你連呢個世界邊個莊閒都未分到

好似cctoy咁

still have

已為去曬通穴

請回應

處？

合得好埋

支拜just a 扶植政府

老貓點睇btc就快上5萬美元？

老貓都成日 sick 同 ff

性格 match

洪秀全7歲起，在村中私塾上學，學習四書五經及其它一些古籍。由於他是兄弟中唯一識字者，村中父老看好洪秀全可考取功名光宗耀祖，可是三次府試都失敗落選，第三次在廣州落選後已經是25歲（1837年，虛歲）了，受此打擊回家以後重病一場，一度昏迷，他本人說病中幻覺有一老人對他說：奉上天的旨意，命他到人間來斬妖除魔。從此洪秀全言語沉默，舉止怪異。

前半part同老貓唔同，老貓無讀過書，後半part就一樣

老貓入市未？

老貓係陸豐市立小學畢業

老貓當年都想做IT光宗耀祖

後來失敗後走上仇恨IT之路

老貓今日扯旗2有乜新片？

滅4獸

is U ，4mon & staff 正常人

天王 老貓
東王 奶波
西王 鳩硬sir
南王 三色貓
北王 屈機男

100%準確

不如老貓每日開一個恆指 post, 咁就可以睇住嚟買
我哋賺到錢, 就每日送一個唐記蓮蓉包畀老貓, 維持老貓生命
我哋 fat fat, 而老貓又唔使 work 生存到

太平國

Win win 雙贏

老貓打J過多會失準，除非禁止佢J孽瘤/柒婆

老貓身為網絡評論員，今日國家有冇俾開工紅包你？

have mad cat

今日幾多條片？

老貓聽升旗2 = 洪秀全睇過兩本福音小冊子就9up

牙東：watch完 “拜語錄”，feel充滿power

You 應該聽4 mon and staff 講

唔好成日睇埋啲異端邪說

老貓係每日靠J 孽瘤同柒婆擋煞，唔係仲black gas stone

coffee

Your duty
No lazy

老貓本嚟唔係太平國leader，天王係奶波魔魔，但比老貓篤灰，於是老貓坐正

老貓very evil, 將奶波魔魔嘅福氣圖霸佔晒

show leg

似

老貓 most 2 5

Love 篡位奪權

支鬼經常內鬥，老貓最love 文革

其實太平天國都幾似中共

又係喺外國輸入一啲意識形態起事

然後又係鬼打鬼

點解用牛牛就唔驚洩露私隱，安心出行就驚？

is vicf

vicf ： 美國is the best

老貓請回應 你用邊間買賣股票.

I think you're quite adventurous like me. I went bungee jumping twice in Macau. The top of Macau tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped, I felt nervous and a little frightened. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of their roller coasters broke the Guinness world records. The feelings before I did a bungee jump were different than the feelings before I rode the roller coasters in Tokyo. Right before I went on those roller coasters, I was absolutely exhilarated whereas right before I made my bungee jump, I was nervous and a little scared but of course, bungee jumping was a thrilling experience. Some people are crazy about bungee jumping, whether they bungee-jump off a bridge or out of a helicopter.

I think you're quite adventurous like me. I went bungee jumping twice in Macau. The top of Macau tower is the highest place in Macau. This tower is taller than any buildings in Macau. Immediately before I jumped, I felt nervous and a little frightened. All the buildings and hotels including The Parisian Macao looked so short. When I was falling, it was both surreal and absolutely exhilarating. Do you like roller coasters? The most exciting roller coasters are in Fuji-Q Highland in Tokyo. Three of their roller coasters broke the Guinness world records. The feelings before I did a bungee jump were different than the feelings before I rode the roller coasters in Tokyo. Right before I went on those roller coasters, I was absolutely exhilarated whereas right before I made my bungee jump, I was nervous and a little scared but of course, bungee jumping was a thrilling experience. Some people are crazy about bungee jumping, whether they bungee-jump off a bridge or out of a helicopter. I would love to go skydiving one day. It'd be a once in a lifetime experience.

送上李保N個人妻級囡囡比各清J

所有支app如無必要都唔好安裝，我冇任何支app,老貓肯定有

除咗open source 反支大陸人寫嘅app, 其他close source 千其/盡量少用，冇保證

老貓 use 支銀亞洲

dont believe

u no支app

but full of 支拜國app

老貓本身用華為ROUTER

老用3全屋硬件支牌

u no use isp

vicf：條線直入海底的

why 4mon

u are翼王， 2 5 個”逆“王

What about me

支牛開始玩美股用佢, 冇耐就清倉取消o左戶口, 所有app, 電腦軟件全部deleted, 唔講資金安全, 檔o野服務痲痲, 派股息都遲過人, 加上所謂免佣其實有乜鳩平台費, 15蚊一個deal, 唔見得平, 係有港股免費即時串流, 同搞的抽獎送o野o甘

美股計平FirsTrade正股全免佣, 冇平台費, 仲有SIPC 50萬鎂保障, 個app唔係難用, 係串流報價冇支牛o甘多功能, 出金痲煩o的, 最重要Firstrade係真offshore account

買賣正股美股, 唔常出金, FT好過, 夠25000美金可以申請Debit Crad, 每月可以有一次免費提款

u are king of g worm
奶波魔魔=支house王

仲有支牛收取股息手續費仲貴過其他證卷行, 冇記錯最低消費30蚊, 致富10蚊, 超過min pay係 0.02%手續費, 其他證卷行多數0.01% , 連登仔仲用佢出出入入買期權, 正股, 動物證, 唔養肥佢都難

支牛好撚蠱惑, 係唔顯眼地方收費, 所以有連登仔手續費各樣一年比o左唔少錢

who is house王

成日話 支那house is best 嗰位

老貓點睇me為o左支持本地證券行, 冇買賣港股都仲有廿萬港幣股票擺係度收息? 股價睇都冇睇, 等佢賺的手續費, 雖然唔多

本o黎可以清倉都冇清, 17年利潤買o既, 當定期

U?

深圳樓升o左好多, 賺支鬼錢唔好咩? 等佢地接火棒

其他幾個呢

講起FT, 根本冇賺過我錢, 冇收佣, 匯款我用Citigold免費, 佢補貼25美金, 只買正股, 冇做孖展, 唔借股票比佢沽空, 根本跌錢比我

呢輪經常水我買期權, 做孖展

係d叻豬先鍾意狗衝牛牛，盤前根本勁假時段，唔玩都無咩蝕

牛牛用戶貪盤前買賣, 對我冇乜用, 我都唔係經常買買賣賣, 好多時買o左最少擺三兩個月, 通常會更長

冇理由見唔到老貓?

“大空頭”Harry Dent：4月前美股將暴跌40% 幾十年都難完全恢復

老貓早肯聽4mon講, 根本唔使eat蓮蓉包, 比o左many tips佢賺錢, 佢以為我地害佢

老貓疑心好大

he only like 支概股

need all in gme

除非有緊急情況要draw大筆錢，否則長擺25000鎂或以上，用埋張debit card，每月拎到1000鎂仲有一次手續費回贈，fit哂

老貓點睇個市又 rise

有資產的 rich win again

闊到

Pure & true

駿洋邨現爆竊匪丨遭賊鄰居爆門偷走7000蚊 街坊人心惶惶怕防不勝防：住得公屋都冇辦法

老貓屋企有咩野係最值錢？

Must be巴士死氣喉

連登仔對 cfu好不敬

沈大師沈振盈 怒爆 黃國英，講埋粗口 「你老X，你仆X啦你」

連燈仔燈力不敵cfu

gym開返

巨X群組soon

以為枱底有男人，剩係隊條J出嚟

U are evil

★屯門線 尖東至宋皇臺 方向 車頭video流出！

老貓又掛住做鐵膠

老貓點睇我掘左38個鐘礦就收10蚊美金，可以買到幾多條糯米卷？

電費？

呢d post易上熱門，因為Lihkg son full of 鐵膠

Dont believe

You 滿身鐵 dna

呃唔到人

老貓is 支那, 巴膠&鐵膠混種

老貓小心收藏嘅死氣喉被偷

似

He 最 love 比亞廸巴士

用樹莓派4 8GB, 兩部串起玩得唔得？ can 24小時操作掟去角落頭

手機台真係井底之蛙極多，話apple watch 冇打低瑞士錶但打低咗精工

精工錶佢可能以為好平，兼唔係奢侈品類

早幾年就打死rolex, pp, ap ....... 家陣改為精工，唔怪之得有on9仔以為全世界聽歌就係電話電腦， 生果music 最好

老貓點睇
窮人勒緊褲頭，富人贏到開巷

其實掘礦用咩programme

最簡單有 gui 就 cudo miner，其他可以參依篇嘢

linux 嚟，可以咁

樓王都有掘礦？

樹莓派4 耗電量低過X86電腦，反正買幾台做叢集link 埋運算唔貴，用headless 方式，聽日喺部pi3 a+試唔知得唔得，得512M ram, headless 嘅跑緊TOR

冇，想試吓用樹莓掘，1年長開都係十零蚊電費，5W3A 玩盡

raspberry 行咩 display？

整合喺晶片

老貓咪咁濕鳩啦 成日推返d陳年股災post 上嚟做乜春

19000億救市 資金泛濫 資產水漲船高 人為操控之下仲邊有股災

老貓不願面對，財經台房屋台巴打絲打個個fatfat 到襪都著唔到，佢就day day 去CCToy 唱衰人哋藍屍

掘就掘其他囉，Bitcoin 不了，搵啲容易啲冇乜人掘嘅玩，當遊戲，最多係掘到以太幣

不過人類浪費咁多電力做「冇意義運算解數學題」，對成個社會真係冇乜貢獻生產 呢個科技並冇令人類生活改善

本身都長開嘅話咪當無本生利，由得佢擺吓

但 raspberry 應該 mining 算力唔高

我諗應該都掘到，不過掘個量會好少

老貓點睇屎為改行養豬？

Raspberry 本少，整一部一千銀唔洗，掘到咪當bonus，就算第日掘唔到咪將佢轉做NAS/bt 機 down av

要搵其他Alt coins, 以太幣，bitcoin呢啲易掘已經冇晒，目前嘅好難掘,當然其他coin 可能係冇價值嘅

但亦冇人知呢啲加密幣會唔會有一日全無價值？ 例如量子電腦迅速破解可以hack 入

我部pi3 a+就係BT 機 經常笑老貓落伍，係街我用電話就遙控到bt 啦，邊使行去電腦

佢會有樣學樣，喺廁所養菇

佢部屎為router 壞咗冇維修零件換，比舊豬屎佢算

老貓 : rich = blue c

老貓disappeared , 確認全穴通中

老貓係典型「憎人富貴嫌人貧」嘅支鬼嚟

算唔算典型性格決定命運

too lazy 問題

老貓淨係識得怪社會

老貓種茹有嘢好，第一可以內循環進食，第二可以用菇代jer 增加返自信，一石二鳥

啲迷幻蘑菇聽講都係牛屎吽出嚟

貓屎應該都得掛

高登膠幣 best choice

決戰 五豐行

call pccw 佢哋的

U有冇膠幣？

膠幣唔洗掘
u 自然會跌出嚟

vicf 唔知要還返俾pccw?

有個時期有好多

但佢不是一條key，拎唔到

u 有冇諗過人哋 rich 唔駛借嘢用

佢isp專用的

點解你想開鐵膠post上熱門

老貓點睇啤梨話玩PS5就係冚家剷

老貓最like Sony

以前試過有人因拒用華為，裝唔成寛頻

講緊U淘佬買嗰個屎為wifi router

冇得維修保養期內壞送舊豬屎比U算

vicf have ps5

ps4 only, 有ps5我拎去賣，炒高成倍

現在好多收 虛擬貨幣唔係剩收bitcoin，會收第d 幣

bitcoin die soon

幾時收膠幣

膠幣世界流通u 係世界首富

加密貨幣和穩定幣錢包程式 BitPay 日前宣佈，他們的 Mastercard 預付卡由即日起可以加入到 Apple Wallet 和 Apple Pay，讓比特幣持有者可以更簡單方便地利用加密貨幣，在實體商店、網店或手機程式中消費。BitPay 現時支援的加密貨幣和穩定幣，包括比特幣、以太幣、Bitcoin Cash、USD Coin、Gemini Dollar、Paxos Standard 和 Binance USD。

U 回家高登用幣？ 牙Joe 係咪比U換頭像icon ?

老貓can 淘佬a lot of 屎為豬屎

老貓 is rich need die

老貓聽講係牙joe親信來

為虎作倀

美帝會唔會用各種加密幣回收濫印嘅美金，抵消通脹，最後嚟個大冧市消滅晒濫印嘅美金？

中本聰從來冇人見過真身，神秘過老貓，bitcoin同QE差唔多時間出現，美其名去中心化通縮貨幣，抵禦政府印銀紙，其實會唔會係美帝雞棚，用嚟蓄水，抵銷通貨膨脹，如同支那樓市一樣？

老貓知唔知BTC市佔率最高

有人話中本聰根本唔係一個人，係一個團隊

老貓點睇我對加密幣嘅想像？

話時話FBI都揸好多bitcoin

沒收deep web 絲路得返嚟

警於庭上稱腰間裝備令衣服隆起讓人識別身份 庭上傳來訕笑聲

老貓可以try try, 話唔定當你係狗會free 比你/後數

亦有傳係日本政府嘅一個實驗，用作打擊美金

我就驚係美帝雞棚

根本可能美帝自己製造嘅金融工具，目的適當時候消滅濫印嘅美金，bitcoin 家陣個pool 大咗好多，幾年前只係黃金嘅pool 1/50

其實真係有可能

美國就係當代技術中心

所有新科技都係由佢誕生輸出

應該都好多支鬼用嚟走資

而家流通量好似都唔係好高

好多幣仲係柄埋咗瞓緊

萬一丟貨實大跌

但而家冇人敢講幾時玩完

支共 evil, 老貓 evil, 美帝一樣會evil

只有4 mon & staff 係good guy

老貓認唔認同？

升應該仲有得升嘅

但發覺公眾對佢接受度高咗

都多咗人入場了

一併消滅，最終bitcoin 換美金，只要個pool 夠大，蓄水美金夠多，就學老貓嗰招reset, 濫印嘅美金就消失晒冇出現過，承擔後果係加密幣玩家

過多排好難講，等齊人首船唔知會上天堂定落地獄

GME 雞棚何嘗唔係咁，只係如果真係美帝雞棚嘅話，目的就係蓄水，最後消化

如果真係經濟崩潰

咁可能之後就打仗了

好似29年華爾街咁

老貓，你值得接種

許樹昌：只有44人接種科興疫苗後「面癱」 雖不是最理想 但市民值得接種

加密幣冧檔未必係實體經濟衰退，加密幣本質係「數學題目」，「價值」係主觀嘅，最簡單經濟學鑽石與水就講咗，冇鑽石唔會死，冇水飲會死，但鑽石「價值」高過水好多

支持

老貓留心4mon & staff 討論，袋錢入U袋，買死氣喉都唔會被人呃

老貓聽我哋講，買埋成部真巴士玩都得

美帝其實好多雞棚，當年北部灣事件參戰越南，就係另類雞棚，目的係令國會通過出兵，事實解密後、越共冇攻擊過美帝艦艇，自己做場戲

不過法國佬仲利害，水鳩咗美帝落疊抗共，自己走鳩咗去 法國佬絕對閪人國家嚟

老貓disappeared, 被全穴通中， 確認

Bitcoin冧完可能股市冧了

應該唔得, 運算力差太遠, 連i9 cpu都掘唔到, 要GPU先得

Software 要睇掘咩COIN
BTC 可以去nicehash dowload, ETH要去 ethermine download

為咗掘coin 而特登買GPU 又唔抵，除非會打機

通完穴 放返出來了

又話要隔離？

53歲保安做裸模15年 有生理反應＝唔專業 不敢與保守母親及教會弟兄講 26歲浸大女裸模用身體說話：「裸體跟性可以無關」

老貓u

佢條J咁細做唔到

考人哋畫功

fake

連登絲打嚟

fake

點睇港交所放個美國banker落黎 波叔都係被通知
呢單野都算係美中重新友好搵錢既象徵

周庭：仍在努力適應監獄生活 期待收信解悶

努力適應 魯芬X8 daily

u are so evil

坐監期間，精神和身體狀況都吃不消

Not g

正路係要SFC批咗先公布

老貓，你初七去唐記買包，裝咗安心出行未

佢過唔過到初七都未知
三日唔埋兩日就sick

港交所同證監會冇關係 大家咁高咁大
港交所CEO係主席程序上係史美倫委任

法例上，港交所CEO要SFC書面批
所以其實而家SFC有權唔批

認可交易所最高行政人員的委任須經證監會核准
除非獲證監會書面核准，否則任何人擔任認可交易所的最高行政人員的委任，均屬無效。

09年都係SFC批咗李小加，HKEX先再出公告

財政司司長完全唔知情

老貓: 世界末日

黨01-財政預算案｜派錢無望！消息：綜援等「出雙糧」或14年來首取消

點睇牛牛大升30%

多謝連登仔，個個交易費都成幾千美金

點睇巴塞比PSG炒

唔出雙糧
之前仲話照出，老貓幾禁happy

唔通老貓燈到連老綜雙糧都無埋

★全民派錢機會甚微！政圈預料"綜援出雙糧"紓困措施仍會保留。

網民：拜登點幫小商戶呀？白宮發言人：拜登任命女性嚟管理小商戶

12:00開始 點睇SONY比啤梨屌到仆街

都話cut 老綜㗎啦

老貓黑氣石到

黨01-財政預算案｜派錢無望！消息：綜援等「出雙糧」或14年來首取消

唔見人，全穴通已隔離

似去左乞米

老貓真lamp god嚟，燈到老綜冇雙糧，呢條友生人勿近，死人都唔得，黑氣太勁

X3
知到無雙糧要落街乞錢幫補下

真係on99 都話隱藏收費唔平，美股正股佣金出入都收，FT出入都唔收 就算唔係經常買賣，唔講政見，都冇必要咁比佢賺，深水茶餐廳嚟

12:23 未見人，老貓被全穴通進行中

FC

會唔會做探肛採樣，老貓爆菊rip埋？

係咪周圍拎民建聯D支製年糕食到便秘

why not drop?

點睇，又話冇事

因為CUT綜援 長者生活津貼

u want drop, then rise
u want rise, then drop

連登財經強人say 支牛no need T+2

need cut長俸

bank T+2

支牛 T+0

rich 又.....

再有人因國安法被捕 消息指被捕人本地及離岸戶口被凍結

Rich wont die

FT真係夠方便，又真離岸，搭多個CS國際版夠做

離岸 方便申請公屋/老綜/居屋

4獸logic

點解用牛牛就唔驚洩露私隱，安心出行就驚？

老貓點睇差唔多所有加密幣大跌?
老貓........救.......救......救.....我..................................

pornhub拒收？

老貓u 用邊間

citibank

don't believe

U use 支銀香港

Help

痾撚 鴨記冇晒3UK漫遊咭

老貓點睇黃世澤出咗個五毛list

好彩搵到檔有

冚家剷行晒成條街先得一間有，起孖先，預張比老貓，free

UK is bammed

跟手買鬼機

bought it

no need vpn go lihkg

廢老要求公務員減一半人工

可能經機樓嗰下，已經cap曬all u data送中

電擊soon

老貓送張3UK漫遊咭比U, 免費，避免支共港共追蹤，deal?

never

X3
老貓奶支，don’t believe 佢用美帝bank

老貓愛国愛党

coffee?

冇限，半年

有冇牙中 都要work

your duty

賴嘢。冇睇，係30日，不過可充值

冇著褲

我見其他group有講uk有d卡可半年內用1次都OK, 無月費，但要上網買

連登五毛黨名冊

Is your duty

充值幾銀一個月?
每個月用10鎊買6GB UK data pack 嚟吊住張卡?

Why no 老貓

3UK belong 長和, very safe
U咪

好似半年send text sms 就得，可以send 去textnow, 都係1舊水張,是鳩但，應該係可以充值

第一次買鬼機，6舊半，屌那聲見你望吓都知搵鬼機裝安心上路，部機測試裝到再洗機貼住安心pass

有晒準備，先頭全面手寫，理閪得佢，王羲之草書寫「刁魯貓」，跟手填個太空咭，他日實名外國漫遊咭電話號碼

好多後生仔深水埗搵鬼機中

遲啲會加上去，老貓出晒名5毛黨嚟

藍絲齡

老貓點睇連登 so many 五毛

老貓係leader 嚟

得閒都去buy 返張先

個textnow 得閒都send , 保住個美帝電話號碼

而家搞到好似做間諜咁，屌佢老母港共

老貓disappeared, 確認全穴通中

佢菊花而爆

老貓有冇見過？

真係需要堂食，有人攔住，大家玩人手登記，或者第二間，盡量直行直過

why rise

只需尖

呢本記事簿60年歷史有冇？

1957年

GYM 咪人手登記，佢根本都有你資料，多鳩餘嘅安心上路

老貓點睇？

老貓出世嗰年

無嘢搞搵嘢搞

Becoz 你睇淡

呢條撚屌一向中二病垃圾嚟

巨X love this only

I find the Japanese culture very different than the Chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Agnes is a Taurus while her boyfriend is an Aquarius. She's faithful to him and would never cheat on him. When she broke up with her ex, she was driven over the edge. Even when a stranger talked to her, there was an edge of hostility to her voice. But as soon as she had a new relationship target, it took the edge of her emotional upset. Her ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. He's talk and lean who definitely has the edge over a lot of swimmers. Recently, her boyfriend was in scuffles with a guy who was hitting on Agnes. The police showed up later and jealousy as assigned as the morive for the scuffles. Last Tuesday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between the supermarket and her place. They lined for almost an hour outside the restaurant. The line was so big that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to push in at the head of the queue but was caught. Last Thursday, Agnes and I met at a midway point between her place and mine then she took me to the shuttle bus bound for her place. A group of people was in the way so she said "Excuse me." The line was so huge, stretching down the road to the furthest minibus stop. We stood in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. In the meantime, some people mistook this long line for the line got other places. A couple came up and asked "Are you in the line for The Harbourside?" as they wanna be sure that it's the right line. A burly man cut in line midway through the line. Later, a slim guy jumped the line. The svelte woman behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A petite lady stood beside a slender man who was midway through the line. While pretending to look at her phone, she edged furtively beside him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Agnes seemed on edge. It turns out she has a job interview next Friday. Never has she felt so on edge before an interview. Agnes' elder sister is currently a head chef at a five-star hotel and feels she's found her niche. Her elder brother has also found his niche as a professor, having worked as a resesrcher for three and a half years. He sometimes has a doze at lunchtime because he has do much work to do that he feels drained. He usually naps on the sofa by the fireplace or at his desk when everybody else's eating lunch outside. He once brought his work along with him to the library where he dozed off at the table. Having a snooze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. Agnes' younger sister has just completed her PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. Her younger brother is healthy and robust. He does a lot of strength and conditioning exercises in his robust sneakers. After his gym sessions, he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. He lives in Japan where the economy and the political system are robust. Her eldest sister has opened an antique shop which created a great impression on me Theres an exquisite antique which engages my interest. I bet the store engages lots of passers-by. I had a favorable impression of the store. Agnes' auntie has recently passed away at the age of ninety eight. I offer my sincere condolences to his auntie's family. Her friend Leonardo said "My condolences on the loss of your auntie." Her mom also sent her condolences to her family. Her dad wrote "Our condolences go to her family." Agnes hadn't heard from her cousin for years until last Thursday when she received a call from him. They chatted with exquisite delight.

係連登仔走去睇鄭立呢啲on9文，矯揉造作，仲四圍推，垃圾睇少啲，壞腦

椰子巴都畀佢放佢個垃圾五毛list
斷鳩估應該都係cc台原則揀人
唔啱聽就五毛

咩牌子，舊唔舊

講起電話
親戚買咗部ASUS 唔知咩機
新機都好似幾百一千

你講世柒？ 同樣垃圾嚟，某次utube 推薦佢啲片，講bno, 開嚟睇吓，講嘢口齒不清兼煩過撚 ，幾分鐘頂唔順，條撚屌睇佢知小氣

肺炎活動 幾十年前已經有

係

老貓有冇行過山？

三叔J730K, Android 9, 2017(?)機，需要先下載apk 去電腦再擺入電話sideload 安裝， 開心版定正式版都唔好裝sim 唔好開wifi 藍牙，當dummy 機， 其他乜都唔好裝，用就開機唔用熄機

或者裝多個sandbox mon 住都得，不過用得鬼機其實冇所謂，物理斷網保安心

老貓準備好鬼機未？

Her cousin told her that there was a bully in her class so Agnes told him not to engage with him. Just stay out of her way as much as possible. Agnes lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, she's never ostentatious youth extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his house and car collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times faster than normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much during the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Nowadays, many kids learn piano, violin, painting, dancing, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work so they find it hard to juggle a career with a family. Perhaps they wanna kindle their kids' interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Agnes loves video games. I remember her playing Counterstrike in which she used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects that engage numerous readers' attention around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

老貓冇鬼機，冇外國漫遊咭，popo捉佢送中 soon 去邊都比港共mon 住

老貓下場=Rambo圖

老貓，快啲拎返張Rambo圖出嚟

have bee / snake 不了

have a 壞nokia

散曬

use this

港共有google同生果API 唔用，就知唔係好嘢

老貓下場

老貓點睇我btc wallect差800就夠7萬？

一夜reset

老貓點睇 bticoin 破頂

鬼機閂埋GPS，藍牙，冇sim咭、冇wifi連接，唔好用google account，apk 安裝，最後手段

目前仲可以用太空咭比電話號碼，唔使鳩寫，名就性係真，其他英文名或者嚟扑嘢名之類，避免佢用bot打電話check

例如老貓真名刁魯貓，咪limbu diu囉，王羲之草書英文，冇必要唔想帶多部dummy 機

gps可以裝fake GPS app, set定係禮賓府都得

why so evil?

可換電先係重點

齋講個運作 logic， 安心出行 根本都唔 work

今朝海洋公園話, 重開要 scan code 先可以入場
就算有條病友同一時間入去，咁大個海洋公園，佢行左你行右，根本無任何接觸，咁有咩嘢意思. Same apply to 政府 building, 咁大幢樓, 唔同人去唔同層 / office, 門口 scan 咗又點呢

google apple contact tracing 先係真正 trace 到邊個係正隔離

仲有個方向儀晶片，要睇吓點disable

入咗黃世澤五毛list 好驚 點算。。。。。。

清晒 d pre-install app, uninstall 咗佢 , 唔得就 disable app

基本上都係disable, 因為大廈多無咩可能收到gps, 機上個gps係熄左多

熄機用防RFID 套，護照嗰隻包住，隔絕所有訊號，唔得加多個薯片袋, 其實有錫紙嘅都得，無論藍牙GPS都收唔到訊號，可以拎走舊電嘅只有LG V20, 問題係怕佢升級android 版本低唔掂，android 8以上穩陣

確實熄機GPS仍有訊號

本身我正式機都唔開藍牙及GPS，用先開，但sim咭可以通過基站三角定位，所以唔裝sim最好

要熄既，返而係熄左google個位置記錄，佢先記得最多

無非就係取得資料，收集DNA及電話數據，可以做人面辨識步姿辨識，屎為歐盟嘅ceo辭職，原因係開發針對維吾爾人嘅人面辨識系統，有步姿都DNA，就算笠到密全身都有70%機會認到你，支共冇嘢叻，監控技術最撚叻

屌你老母連登班私隱撚笑撚到我

我記得老貓有奶支付寶D 現金蚊券買麥當勞

嗰個我一向熄咗

老貓最奶支

老貓要唔要送個Spotify acc你聽，等你唔洗日日聽中國國歌洗腦

財經台最奶支，個個等明天支水come

又 支牛app

漏咗樣嘢，鬼機前鏡頭用黑膠紙遮住，其實我notebook都係咁，唔用嘅遮住，就算hack咗都影唔到相

支鬼app會有機會偷拍，支那寶一定係，老貓個鳩樣其實popo知道

4 mon係去財經台狙擊U

老貓點睇諾輝升2倍

有人用wireshark 裝係router，支鬼app 半夜就通過網絡上傳資料，未必支那，有其他國家，啲人追蹤個網域，支鬼名admin，非常可疑

老貓點睇冇人send 比U?

日本21歲女狂send祼照給70歲同事後被捕

有啲支鬼機仲識自己錄音

NEW STAFF???

★中大間Medical Centre 開左都冇人講

全城緝兇｜變態狂徒北角街頭推人出馬路 3名OL跌倒1傷勢嚴重留院

老貓自首啦

老貓staff

Is u

似你 我唔去北角

全城緝兇｜變態狂徒北角街頭推人出馬路 3名OL跌倒1傷勢嚴重留院

老貓尋日唔見人，原來出咗去搞事

dont beieve

電氣道also have 141

working, 唔似你always 141

U 25 yourself
明顯係u 去咗電氣道call 141, 然後比隻g 笑u J 短, 所以就搵啲OL 報仇, 推人出馬路

藍絲用太空卡扮訂盆菜 令黃店浪費咗一個盆菜

有人送個太空卡number 比人填安心上路

why u know? u always go?

X3

老貓G worm super

老貓AGAIN

出入旺角女仔小心潑不明液體嘅白卡佬

100% 老貓

狙擊vicf開始多人

Goffee

老貓試吓開個狙擊 vicf，睇吓有冇人理鳩 u

我哋同老貓係老友，個個都照顧佢

老貓平時冇人理， very 慘，we are 老貓 very good friend

老貓 why 成日狙擊 vicf

老貓very evil

X100

老貓post好少有咁多good guy, 唯獨呢個J牙中post，其他多數係奶波魔魔嗰類user

真

老貓成日去時事台開膠post 呃cctoy 細蚊仔正評圍爐取暖

老貓覺得我哋住邊

100％老貓

X4

x6

似u

不滅post

蓋effect?

庾慧玲又幾正，日本風咁

X7

Coz u keep pushing

老貓點睇

黨政府：撥款十億元武肺疫苗意外基金 死亡250萬 重傷300萬

老貓會唔會叫你父母打

老貓咪搖鳩一變由poor 變rich

啱啱翻睇日本史家橫山宏章寫嘅《素顏之孫文》，第一代太子黨就係佢大仔孫科，送去美帝哥倫比亞大學，返嚟喺國民政府做重要幹部，第一任老婆盧慕貞離婚之後帶個女去澳門隱居，所以支共嘅太子黨玩法來自孫大炮，呢班冚家剷根本從來係家天下帝王思想，連登仔好鍾意吹孫大炮，其實真係撚人一個 佢細個啲所謂事跡例如打爛泥菩薩，全部後嚟作嘅居多，實際條撚樣見風使陀，又參加基督教受洗，轉頭加入洪門，邊喥有得利用去邊，仲閪過老貓

×8

數學是種族主義？ 2+2=5？ 美個左派手冊引關注

老貓點睇？

紅燈行、綠燈停

當時，紅衛兵們認定紅色是革命的象徵，所以在1966年發佈「通令」，要求交通信號燈改為「紅燈行、綠燈停」，因為要「在紅燈的照耀下前進」。

這樣的舉措一度造成了北京市內交通的嚴重混亂，後來在周恩來總理的努力下才撤銷「通令」，恢復常態。

不過北京的雖然取消了，其他地方由於鞭長莫及，「紅燈行，綠燈停」卻持續了很久…

靠左行

和認定紅色是革命象徵一樣，「左」也被紅衛兵們看做是革命的象徵，「右」則是走資派。於是他們要求車輛行駛時，由靠右行駛改成靠左行駛。想想也是醉了。

please reply

not me

老貓、支拜及孫大炮有咩嘢共同愛好共通點？ 相信4mon&staff個個都知道

Is U

至少兩項共通點

EH 憶航智能苦主區。

老貓點睇有人撈底執唔少

馬X炮

油麻地鳳姐遇刀賊 遭劫去1,000元幸無受傷

某 g worm

最後更新日期：2021-02-17 12:36

凌晨零時許，據報一名年約50歲女子，帶一名年約30歲男子，登上砵蘭街78號至84號幸運大廈一單位，期間男子突然亮出利刀打劫，女事主見狀只好取出約1,000元現金交予對方。持刀賊得手後逃走，女子報案。

警方到場在附近一帶兜截無果，初步得悉女事主並無受傷，事後邀她返回警署協助調查。現場消息稱，遇劫女事主為性工作者，疑有人扮客人跟隨上樓作案，打劫皮肉錢。警方正調查事件，正追緝涉案男子歸案，疑人案發時身穿黑衫黑褲。

某g worm = User_

x4，100%

G worm User_ 上次話要 call g refund 就係證據

某 g worm 依排見疫情緩和就四出 call g、推人出馬路、播毒，非常evil，各位 staff、師兄要多加小心

確實very evil

老貓請回應

u???

花旗「錯匯9億美元」鬧史上最大烏龍 收款人賺到！法院判決免還錢

安心出行│中年男擬進入彩雲邨麥當勞拒裝APP 職員阻止進入被打傷

老貓？

老貓冇咁勇武，佢一早download 咗安心上路

去茶記，直行直過，坐低叫嘢，企堂問有冇用app, 答冇，拎張紙仔埋嚟自己填

安心上路睬佢on9, 同一時間行入茶記個個都冇裝

100%已download

根本港共擺上app store, 老貓立即狗衝

最奶支係佢

茶記早餐有檯擺街，可以坐外面乜都唔使

香港人好多燥底嚟，無厘頭鳩搞啲咁嘅安心上路，開拖多過食飯，打份濕鳩企堂工咁撚積極「防疫」，其實係on9, 當有問題罰鳩個老細之嘛，走去攔個客傻閪嚟，唔識同經理講？

所以金拱門呢條廿零歲𡃁仔抵打嘅，咁撚蠢打多幾鑊啱啦

例如老貓做金拱門經理，4mon&staff 入去唔掃碼唔登記直入，做職員緊係唔攔，同老貓經理講，老貓出嚟阻頭阻勢，咪等老貓被4mon&staff 𢱕到豬頭咁囉

正一蠢閪唔怪得撈金拱門企堂

佢好似就係經理嚟

條廢老唔填咪隻眼開隻眼閉，少個record 撚捉到

格黎個OL 訓左唔記得落車，叫唔叫醒佢好

老貓應該會奶醒佢

咁撚蠢都做到經理？

街市每個門口都擺晒體溫機加部電腦，仲有個阿姐，極少理你量唔量，直行直過，佢老母個cam 有人面識別，喺佢部notebook 睇到，所以背住行入去啱

咁耐得一個阿姐叫量，我都廢撚事理佢，直入街市，佢都冇追，基本上唔理佢就得，當聽唔到

做金拱門無咩要求係禁上下水平

度體溫根本就無用，度嚟又係哂氣

而家咁睇，係為咗做安心上路前奏，睇吓反應

藍牙 & 步速都度埋
真係電子腳鍊，無限監察

安心出行︱薛永恒：月內市面試行藍牙免掃碼自動記錄行蹤 研加量度步速功能

屌那聲支鬼科興疫苗秘魯打死人，面癱同頭痛頭暈不計其數，效用極低執完數據巴西都係得51%，基數細得幾十人，港共撚屌個個唔打搵市民打，佢都on99

呢個撚樣一早講咗唔打，家陣新講法即係研究唔成功永遠唔打，或者研究成功疫情已消失，打條撚

嗰啲體溫機本身就垃撚圾唔準嘅，又唔會斟酌量度距離，量嚟嘥鬼氣

所以個方向儀功能要諗計停鳩咗佢，最好都係唔裝

度步速同防疫有乜關係？ 冇人知

佢依招高呀，扮匠心獨韻

應該係度步速，之後再加埋睇步姿去identify邊個打邊個，司馬昭之心

步韻+DNA 重組面型，就算笠到密得對眼，佢都有60~70%辯認到你，有數據庫儲存資料

屌佢老味得隻象

正妹全裸「女上男下」趴騎瀕危大象 動保團體拳頭硬了怒罵：放開那頭象

我去嗰間直情一切如常咩都冇搞

可能冇做夜市堂食，唔做夜市可以唔使

頭一兩日會扮緊張，過多幾日可能同體溫機一樣，你唔量佢都唔理

所以m記單野真係on9，阿叔清晨入去可能買個飽趕返工，條𡃁仔阻頭阻勢係人都嬲啦，你話晚市6點後都叫有理由

Why drop

Becoz 老貓未wake 未出嚟9up

老貓一起身又會入財經台開post搞事

drop

so evil

老貓今日去唐記使唔使 scan code

老貓安裝咗安心上路未？

救。。救。。我。。

佢唔scanQR code，被唐記阿姐踢春袋

老貓準備開新post ,唔好掛住去唐記scan qr code, no lazy

唐記is not 堂eat食肆

4 mon：need愛支

★返工=?? 快餐店職員要求顧客掃描安心出行疑被打傷

你行入去已經要scan

三年零八個月經驗

面查 鑊撈

唔scan阿姐會打柒你，今朝老麥條𡃁仔比人打

阿姐打柒你之後仲會用好熱嘅蓮蓉包塞U C眼

錦老貓仲happy

懷疑4 mon已入侵FB

唔准談cc

★突發！Facebook宣布封鎖澳洲用戶

留名睇百份報，一名年約60歲愛民邨住客，於唐記購買蓮蓉包拒絕scan 安心上路qr code ，與48歲女店員爭執，混亂其間女店員揮拳打中老翁眼部倒在地上，其他店員報警，兩人帶署協助調查

據悉該老翁為連登討論區活躍用戶

留名睇百份報，一名年約60歲屯門Vcity住客，於腦場購買Router拒絕scan 安心上路qr code ，與48歲shemale店員爭執，混亂其間shemale店員揮拳打中老翁眼部倒在地上，其他店員報警，兩人帶署協助調查

據悉該老翁為連登討論區活躍用戶

老貓點睇

★高盛推薦21隻美股

腦場使鬼SCAN CODE

老翁xx_

老貓一早download咗，仲日日scan

另一個版本可能係咁

一名居住於愛民邨年約60歲老翁，於唐記購買蓮蓉包時，scan 安心上路qr code，無奈不知何故多次scan仍未能成功，引起後面排隊等購買食物的另一個老翁不滿，指責愛民邨老翁浪費時間，兩人爭執混亂中愛民邨老翁被人揮拳打中左邊面額倒地，滿地找牙，店員報警，打人者逃離現場，驚方暫列公眾地方毆鬥處理

據悉該受傷老翁為連登討論區活躍用戶

X2

老貓將華強北腦場經驗當係香港

仲要邊scan 邊屌hk no IT

好似第二個版本較為貼地合理

聽日等老貓post新聞(喺醫院可以上lihkg）

豬扒ig怒屌學生偷拍佢

老貓有得屌你屌唔屌

老貓：蘇蘇哋都係肉，唔使自瀆

老貓點睇mos burger 唔做晚市 ？

咁聽朝幫襯佢

老貓愛支，淨係食金拱門

老貓點睇我wallet升到去7萬2, 分分鐘年中已經可以過10萬銀

why突然著褲

no記者會

老貓

Please open new post

對老貓唔洗用please

老貓open new post

still have space

屌你屎忽 去到970 都仲咁多藉口

一間u 比人捉咗去全穴通就no space

老貓need die

等陣U 去唐記被人𢱕，新聞稿me 都寫好，開定safe

call coffee open

Open 呀中post is your duty

我全日2餐都直行直過

好多人屌柒林鄭

ur duty no lazy work

直行直過攔先講，啱啱去舖頭體溫都唔量

識得有個朋友一早安裝咗，問佢用iPhone SE唔怕拖慢部機？ 佢話「信政府、唔怕」

咁大年紀走去做防疫撚

SE?

巨乳？

巨乳用XR

★J慧中時間又到了！(187）

清埋手尾 no lazy

老貓可能都識我用iPhone SE 安裝「安心上路」app 個fd

量體溫都唔使理，直行直過，攔先講，鳩行嘅咪唔入

啱啱行街買嘢由超市到舖頭一間都冇量體溫

老貓報告吓唐記安心上路咩野環境？

老貓鳩鳩鳩

老貓RIP x 1000